頭先突然落大雨 d OL都濕能晒

撞正lunch 好多囡陣間返公司除條黑絲出黎浪乾

10

開飯咯

個post有味

圖呢屌你

9

搵人救樓豬老母

0

你老母都濕能哂

圖都無扺我屌你老母

G

想屌！

想聞

睇字都覺臭

落屎汁

純文字討論？

睇字都射左